Kleine Anleitung, um diesen Discord-Bot aufzusetzen:


 -Unter https://discordapp.com/developers/applications/me neue Applikation hinzufügen
 -speichern
 -Bot User createn
 -Token ansehen und kopieren
 -Dieses Projekt in Entwicklungsumgebung öffnen
 -Token in markierte Stelle in Main einfügen
 -Bot in ENtwicklungsumgebung starten
 -ClientID aus https://discordapp.com/developers/applications/me in diesen Link einfügen: https://discordapp.com/oauth2/authorize?&client_id=EURECLIENTID&scope=bot
  --> Dadurch könnt ihr den Bot zu eurem Discord-Server hinzufügen
 -Fertig
(Ich hoffe, ich habe keinen Zwischenschritt vergessen, sonst könnt ihr mich unter DarthVaderin#9901 erreichen)